[心痛]唔想再見到有義士被捕然後被告暴動罪

睇返果44個真係好心痛
警方依家每次遊行都唔批你，你行出去就係非法集結，有少少衝突就變暴動
旺角同將軍澳既集會如果再有人被捕真係無意義
可唔可以乖乖地等和理非進場，然後宣傳8.5大罷工

課金買gear俾你哋真係唔係問題

問題唔想再睇到有人被拉

Push

有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波